Sean $F: X \rightarrow Y$ y $G: X \rightarrow Y$

### Demostraci칩n
Si $F: X \rightarrow Y$ y $G: X \rightarrow Y$ son funciones. Esto es, $F$ y $G$ son relaciones binarias de $x\times y$ y cumplen las propiedades $(i)$ u $(ii)$ de la definici칩n de funci칩n.

$\leftarrow$ Suponga que $F(x) = G(x)$ para todo $x \in X$, ve치mos que $F=G$.
Para cualquier elemento $x \in X$,
$$(x, y) \in F \leftrightarrow y = F(x) = G(x) \leftrightarrow (x, y) \in G$$
Por tanto $F = G$
$\rightarrow$ Si $F=G$ entonces para $x \in X$.
$$(x, y) \in F \leftrightarrow y = F(x)$$
$$(x, y) \in G \leftrightarrow y = G(x)$$
Por tanto $F(x) = G(x)$ para todo $x \in X$.
